「泰國」水炮車已到總理府附近戒備

收手啦！獨裁專制冇好下場

同場

潑水節

瘋狂請軍政府食雞蛋啦
秦國唔同香港

Live:
現場已經著好裝備，睇怕今晚

散水撚：走啦下星期再戰

示威者已經有衝擊但仲未有清場行動 香港嘅話唱歌都一大隊人拎槍清場

火魔 都未必可以 打到 警嫂………………

香港嗰啲無底線

泰國警嫂可能有 J

拍片歡呼果班就係黃衫軍？

#drum

好撚仆街，萬一後面有鬼推d人向前就大劑

人民有抗衡嘅武力就係

Live:

輸出口號
有無師兄知點用泰文講「你老婆係水炮車」

好多泰仔練慣泰拳, 戰鬥力非凡,
只係差武器